有冇人女朋友都係咁

話陪我睇波，起咗身兩秒又瞓著。
我陪佢睇劇，中一吓眼瞓就俾佢屌到反艇。

屌醒佢